用三國志既能力值,林鄭同佢地官員有幾多?

唔低，唔好成日笑9高官，佢地係仆街唔係蠢。

林鄭=貂蟬

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！